香港人！！！認清楚你地要求切回逃犯條例背後嘅原因！

我地反對逃犯條例，實實在在係喺度反對緊中共不復存在嘅法治。所以就算林鄭今話逃犯條例壽終正寢又好，終生不舉都好，仲有一切大灣區嘅嘢，例如社會信用系統，排緊隊等住我地嚟！

中共嘅願望就係喺香港全面進行威權統治。我地場仗先啱啱開始，依家只係要重整策略。

醒啦港豬！！！

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人